投資經紀全部都係呃神騙鬼

all in brk

有啲一年百幾%既比你咁講好唔公平